幾時用dis幾時用un？

睇支那有嘻哈時用dis, 同條女扑野果陣用un

J 過返轉頭用 un ?

屌

例句：我好想俾條女un

柒一次都已經算 仲要衝出嚟柒第二次